「旅遊會籍騙局」Cold Call 真係阻住晒真正做調查嘅機構

耐唔耐就打嚟扮晒大學機構咁問啲正經問題

「阻你十五秒時間做個訪問，請問先生同唔同意立法將有薪年假提升到十五日？」
「阻一阻你先生，請問先生同唔同意男士侍產假日數應同女士產假相等？」

好心答咗，一頭半個月後就話中獎送旅遊套票，其實就呃你上去簽會籍。

搞搞下班香港人提防晒，再無真正香港人答港大／中大之類學術機構嘅訪問，變相新聞講嘅數據根本反映唔到香港人意願。

利申做話中大Cold Call 訪問，平均40-50個電話有一個會覆，賽馬日更低，但最後記錄低嘅有差唔多一半係支那仔用普通話答你嘅答案。

true

前日先答完，支唔支持有薪年假15日，而且一年前都答過，話送旅遊禮品，跟住同個邊條後生妹傾咗半粒鐘之後話唔去

D問題好on9. 一定係支持 如增假 或反對加交通費etc 一定係兩極 引你做

試過傾左一陣收線，佢瘋狂打返黎。。。

結論 樓豬港大/中大電話犬隻

讀書嗰陣做下Part time 姐